夜晚不想瞓 日頭又不想起身

你唔好訓咁多啦 肥仔

我想